波子718 boxter s vs audi ttrs 開蓬

依排細佬我有D橫跨想買架車仔玩下但1516渣唔定主意 希望咁多位巴打俾D意見

波子718 boxter s=

audi ttrs=

如果可以嘅話 講埋點解

Audi啲港女唔會濕
波子啲港女會濕
完

AE110

audi 係咪r8 D港女都唔濕

樣黎講邊架殺食D先

要快 TTRS 要溝女 Boxster S

港女會問：「你呀，隔離個油頭仆街揸波子又大又舒服㗎（齋版Macan 2.0零option無天窗），你呀，做乜撚野部唔知咩四個圈牌又dun又嘈又chok㗎？」

Boxster唔開蓬果時好柒喎

我以為boxter s會貴過tt好多 但個價其實差唔多

男人玩得車就揀自己鍾意咖啦 為咩溝女
淨係鍾意靚車嘅女人都唔應該揀啦

咁巴打你會點揀

點都係波子

戇鳩仔
緊係波子啦

原因？

你問得原因都應該係on9
係香港 除非audi係你dream car
如果唔係各方面都係波子贏晒

呢兩部我會揀Boxster S
但同樣價錢我會揀M2 competition

咪就係因為港女見到邊部會濕羅

Agree to this

Boxter 買二手啦

我都諗緊

波子

買架lotus

依架不了

曾經都諗過呢個問題，但最後買咗911

果陣問老母，佢話百幾萬買Audi 係咪傻咗

揸得開唔開心先

好滿足

你老母頭腦清醒

你老母又有道理百幾萬買audi又真係窄D 但r8又點睇

仲要揀棍仔

點解啲人覺得用一百萬買Audi不如買波子
買車從來都唔係買個Brand
我三十萬夠買到部A仔 Benz
係咪要笑啲二百萬買S Class嘅人

香港人係咁㗎喎?
如果唔係點會60萬買Macan 2.0零option無天窗仲慢過GLC300
一向香港凡事從來頭冚個章行先架麻

出左718 gts 4.0
NA engine 仲有手波

2部都渣過，718 boxster s 把聲好唔掂。ttrs靚聲好多。

Audi喺極限個陣會推頭，同埋感覺太舒服
個人感覺
當時仲試埋m2c, f type, m3/4, c63s
唯獨c63s既駕駛感可以同cayman有得比較
但係我而家渣緊同代c300，唔想再買返一樣樣既車
我最後訂左棍波cayman, 下個月交車

估唔到c63s 咁強先同cayman 有得比美

Audi又貴又溝唔到女又要整到仆街
利申前tt車主

呃正評

咁MR始終係MR，前置偈好難有得比

齋睇數字c63s贏哂既
但係唔落track淨係飛山路俾你去到700匹都冇撚用啦，cayman個setup同感覺 飛山路冇撚得輸

我都係718 cayman 同ttrs 2選1揀左ttrs，同一價錢唔想揸4缸，我又唔係為溝女

Tt
新款bmw z4 好似正d

為飛更加唔會TTRS啦，而家用Haldex四驅...

我又唔係咁諗，haldex我唔覺得有講到咁垃圾，老實你出街飛下，係公路係咪下下揸得到推頭甩尾先，山路既話，其實改隻lsd，一套好少少既避震，加上架車stage完扭力大到傻，亂揸都追到人啦，除非你篤油都怕姐，好多人睇完車評當自己車手，下下出街可以揸到盡晒雞落track就可能廢d

718拎黎飛技術要求會高過TT

2架比都係波子型喎audi TT系列架架都成舊擦子膠咁，好撚肉酸又無跑味

除咗M2C之外我諗唔到呢個價位有咩更好選擇

重到仆街尾碌但易推頭，我唔知除左有s55，好在邊到

咩都唔講見到軟蓬就不了
軟蓬好撚柒

好撚同意
早十年八年明明循正確方向走, 個個都做硬頂開蓬依家唔知做乜鳩間間廠掉返轉頭又軟蓬，真係柒到仆街又難打理。搞搞下剩返法拉利Portofino係硬頂

梳 冇打算踩樓主喜歡嘅車

M2c 如果買dct 既都還好，買棍又熄唔撚到自動補油都唔知買棍黎為乜

M2c仲渣過supra買supra好過

鹹魚青菜各有所愛，駕駛感呢啲野好主觀嘅，連登出名多鍵盤車神，駛乜咁勞氣

咁你追求嘅純粹係快而唔係操控，大家追求嘅嘢完全唔同

幾時有講過要操控，為飛唔要快，要操控

淨係飛highway?

山路你700幾800nm，有lsd 有套a050 有套靚避震，識扭呔都快啦大哥

你覺得喺山cayman跟到ttrs？

山路又唔係大扭就玩晒,冇操控你想起油都起唔到啦

你講到架車完全轉唔到灣咁，服左你

我真係會揀TTRS 快撚到癲

我係回佢話"為飛唔要快，要操控"呢句姐
我唔否認TTRS係部好飛既車,
Cayman要揸得好技術比揸TTRS高好多

因為快開關，依家軟篷可以60km左右開關
用落其本上同開窗無乜分別
另外物料提升左做倒同frameless door款差唔多靜
最緊要輕

原裝都夠甩死啦
成日人講假4驅就執口水尾 ttrs無操控 你揸過未
唔好講ttrs 差唔多技術嘅人揸架golf r都夠甩普通cayman
跟本飛街 haldex係好撚屈
Ttrs同以前年代啲evo喺街屈鳩人機無分別

其實唔係我講無操控
我淨係問句"淨係飛highway?"都俾你兩個啫

但山路真係好需要扭力喎。如果話跑山架車要好好handling，倒不如話個司機要有sense仲緊要。唔洗講到超技術，你打得靚heeltoe, 入彎出彎油門波段控制得好加玩盡自己條線已經快過好多車。當然有硬件加乘梗係爽d，但無術比架GT2 RS MR你都死啦。睇大山成日見到後面d街跑越級推到前車讓路就知。

Audi係Porsche既母公司

係撚呀 唔識㗎喎

porsche 係vw 最多股份之一
只係vw 用個名做大

VW旗下汽車牌子
保時捷（Porsche）
奧迪（Audi）
賓利（Bentley）
布加迪（Bugatti）
林寶堅尼（Lamborghini）
喜悅（SEAT）
斯科達（斯高達）
福士（Volkswagen）

即係VW係porsche母公司囉 喺度鳩噏

VW = Audi 不用分得咁清楚！

Cayman而加咩價？

Porsche SE
重叫自己索羅斯

同理大把人用iPhone se都覺得高級過其他Android機

Porsche Automobil Holding SE (“Porsche SE“) is a listed holding company and holds a stake of 53.3 percent of the ordinary shares of Volkswagen AG. Porsche SE sees itself as a long-term anchor investor of Volkswagen AG.

以前細個都以為vw 好撚勁，食左波子林寶
點知原來跟本係波子大股東

媽呀好撚柒呀

算啦，索羅斯...食螺絲就有你份
Porsche SE控制福屎集團，VW AUDI Porsche都係旗下子公司

林寶就真係Audi公司旗下嘅牌子，以集團結構嚟講即係再低一grade

師兄講得啱，我本身都係718 cayman S換TTRS，我好肯定講，TTRS戰鬥力強好多，就算去到Cayman S喺山路同Golf R玩都好吃力，普通cayman就更加唔洗講，turbo lag到傻，山路可以同TTRS玩既就都係得Golf R同RS3

樓主做保安都買到波子

如果你冇揸開c300
飛香港山路 二揀一
你會揀C63s 定Cayman GTS?
見二手價幾近

m2c/3/4 駕駛感竟然比C63s差?
介唔介意形容多少少?

老麥咪全硬頂開蓬囉

TTRS = 縮水版R8

C63s 好撚快同過灣都算定，但係我試車個陣feel到係好多電子野，唔係好夠直接
Cayman就直接好多，感覺上啲電子野冇干預得咁多，同埋有棍係bonus
M2/3/4 我試過但唔係咁鍾意，幾乎0軚感，過灣好唔自然，m3/4避震太多多餘既跳動

我覺得你應該試哂你會考慮既車先，每個人對車既感覺同要求都唔同

r8 v10 na
ttrs 5 cylinder turbo
點撚樣係縮水版

賽車場揸cayman就快，gic個d 718好快，街飛同ttrs無得比

gt86 turbo MT先係皇道

講收視，一定係波子吸睛好多

呢個就一定，尤其樓主揀得兩架都係開篷兼且都係得兩個位，應該主要都係睇樣，性能其次，所以都唔洗比，買Porsche吧

ttrs唔係以後都唔出啦咩
不過都無咩特別到一定要買
比我揀 揀porche

速度個樽頸位唔係部車，而係個人

所以我會選porsche

話就話停產

實際上睇死佢會出RS3 coupe

唔好下下諗大直路喇
兩部野行西貢好似

golf應該次一級 A45s focus rs會平衡小小

關咩大唔大直路事
一架na大機器
一架行turbo
行咩路揸落都爭好遠啦
你講跑山嘅 ttrs可以係山路放架r8添啦

利申:兩架都冇揸架